近排愛上了灰色衫

唔知點解釋，總之就係覺得係一種好正嘅顏色 同埋好特別嘅顏色。

記得喺某個網站度睇到兩句對灰色嘅評論，我覺得都值得參考;所以成句copy咗過嚟:

「白＋灰：灰色搭配明亮的白色就會擔任暗色的角色」

「灰＋黑：但是當灰色搭配黑色，又會擔任提亮的角色！」

我覺得仲有一個特別之處係同白色、黑色相比，灰色有深灰、淺灰;亦都可以做到唔同嘅效果出嚟。

咁著幾好

p.s 個男仔幾靚仔，可能引到連登基佬出嚟

不過天氣熱成身汗好顯眼

其實白色都係

最中意灰色易襯
已經好耐冇買黑色衫

咁大鑊 巴打你多數著咩色衫

白色同灰色

綠色都會咁得意

咁白色應該更加著唔到？

灰+灰

我記得你喇！原來喺軍褸post有傾過計

我都係，出左次街發現啲汗漬真係好顯眼之後，一路都係係屋企先著

夏天唔會著灰色衫 原因如上

灰色棉褲

現袋

Facebook page MG嘅最新產品

良心企業嚟，大家可以支持下。

美國軍佬training 件衫好似係灰色

灰色好睇但有時著到面色唔好
有時到喉唔到肺咁

會㗎咩

睇下隻灰同你膚色個灰度有幾大分別
個人認為只要唔夠白就要留意呢點去買灰色衫

如果皮膚好白呢？係咪唔需要太理會

原來咁多巴打有呢個問題

其實係cutting問題
你見佢手臀fit曬通常都好睇

呢個當然啦，但我想講嘅係我好鍾意灰色呢隻顏色

灰色嚟講，佢係代表人物

LM

who

你老味成日開埋啲衣著post同人講你啲垃圾觀點 又想講美國隊長著衫好睇?
好心你讀多少少書 識多幾個人先學人討論啦 Zuckerburg都Who就證明你應該係中學雞

使唔使咁燥？唔知以為我得罪咗你

好易飛釘

白色咪仲易

睇返呢個post最後一個留言 Chris著到咁柒都叫做carry到?
就憑你呢個觀點 已經睇得出你嘅審美觀有幾出色
再者 你一直只係用啲大隻靚仔既相黎back up你自己嘅所謂觀點 再開多幾個衣著post都只會被人笑被人寸
收手啦施主 回頭是岸呀

感謝巴打你嘅提醒，但我覺得衣著呢樣嘢好主觀，人人睇法都可以唔同;更加唔需要怕俾人笑、怕俾人串

不論主觀/客觀 首要條件係對嗰件事有一定程度嘅理解 唔係尻up一大堆廢話就想人buy你嗰套
同言論自由一樣 唔係for冇智慧嘅人用 共勉之

我從來無想人buy自己嗰套，我只係想share一啲自己嘅睇法。

而家就係你嘅睇法出咗問題呀嘛
首先我都鐘意著灰色衫 但睇完你share一大堆靚仔相就喺度話灰衫好靚好靚 就覺得好反感
亦都證明咗你睇嘢唔夠全面 試下搵d冇咁靚仔又冇咁大隻嘅例子先再黎發表你嘅偉論啦

只係示意圖，因為我習慣出post有圖

嗰個post沉咗

認同

話時話，點睇灰色軍褸？你覺得靚唔靚？

我都鍾意灰色衫
但係一出汗就好顯眼

this

咁你多數著咩色衫？

黑色 Navy 軍綠 等等
深色同白色都冇咁明顯
軍綠都睇得出 但相比之下灰色真係明顯到好尷尬

會唔會考慮深灰色？

灰襯灰嘅代表人物

留意左幾個POST
好想知道六尺巴打平時實際著衫係咩效果
純粹係因為巴打每次都用鬼佬做例子
想睇下香港人咁著會點

一出汗就

類似馬明著出嚟嘅效果囉，佢又係183cm+膊頭算橫;我又係。

經典

如果唔明顯都可以考慮
但要睇個深灰好唔好睇

不坊試一試

咁你多數著咩色

白色

但白色都明顯

幾個post都見到你

終於有同路人
不過我係絲

做咩啫

平時好小見絲著灰

灰色衫搭短褲/裙都靚
白色太單調
黑色又太Dull

冬天會唔會都好鍾意灰色衫？？

真係好小見

你留意返張圖都係有身型，咁上下大隻

反而我唔算少見，喺街上都成日見到女仔著灰色衫

係？

係，夏天多，冬天更多;冬天成見到女仔著灰色hoodie、長冷衫